呢班手足唔可以放棄

睇完下面呢篇野，覺得都唔可以放棄係鄰國既手足，佢地都係深受其害既一群

有無支線任整大陸文宣，要將我地既思想輸出去大陸！
內容可以講港共又得，講大陸被迫害一群俾佢地認清真相又得，星星之火可以燎原，除左世界文宣，大陸文宣都需要做。有睇新聞都知大陸都有人用左香港既抗爭模式，因此做得好既話，可能真係可以做到中國遍地開花既效果，亦都係中共真真正正最怕見到既場面。

光復香港，時代革命

唉，呢個我唔多認同。好多支那賤種係真心愛國。除左少部分品蔥手足之外，你睇吓就算呢班人去左外國，接觸多左資訊，結果都係一樣除非佢地做左condom啦，如果唔係好難令呢班人醒覺

好似有人成日講：好多時佢地所受嘅屈辱都係佢地應得唔好浪費時間係班畜牲上邊啦，講左佢地咪都唔會明白